有男朋友女user入，如果david獠你，你受唔受溝？？

如果david獠你，你希望你男朋友做啲咩？

番去含撚英文點講

利申: 男朋友AL UE得E

即刻雞衝追住David條洋腸嚟唅

我會俾埋開房錢

點會話會呀

David please suck my dick, thanks

我係講即場反應，你想佢輝拳打人定唔理佢由得你哋繼續

Go fuck yourselves

被人撩結果我冇左個男朋友?

Fuck off/go fuck yourself

Go back to home, you fucking cocksucker!

太樣衰不了

當年你男友點樣溝你返黎

同男朋友爭撚含

我會比我男朋友電話佢

唔會應佢其實啲鬼佬好小家無香港男仔咁好
利申：有個混血ex